教大事件五毛已發功撰寫WIKI

麻煩文筆好o既巴絲撥亂反正

1

2

3

破

中文wiki 嘅editor 同admin 好多都係五毛嚟，你改完佢又改番你

寫咗英文Wiki未?
中文Wiki community 好難玩

唔識寫

係，全部係中國ip，佢地係「管理員」，無得玩